「突發」學校Email突然收到個好奇怪嘅email

話説一向u個email都淨係會收到u啲information email
但就係岩岩哩個email ac突然收到個唔識嘅人嘅email
而且內容有啲奇怪
想問下有冇人都收到？
（有啲電話個人地址已經遮左）

你遮到乜都無

圖片上傳失敗要點做
sorry好少開po

大陸文宣問題係點拎你個email

巴打係咪番開九龍塘？
我都收到，聽講九龍塘大學最近俾人hack過

推比人知

唔係九龍塘大學

比較擔心圖入面嘅人 有哂電話地址